呢個故事諗極諗唔明 係有咩含意？

個細路會死？有冇人知點解？

又黎世界大戰